# Nailboxvn

Đơn vị tiên phong trong việc cung cấp dịch vụ làm móng giả, móng úp chuyên nghiệp hàng đầu ViệtNam.

- Địa chỉ: Số 387 Lương Thế Vinh, Quận Nam Từ Liêm, Thành Phố Hà Nội

- SDT: 0886.899.088

Được xây dựng thương hiệu từ năm 2018, Nailbox được ra đời để tạo ra xu thế làm đẹp mới của thanh niên hiện giờ.

Ý tưởng bắt nguồn trong khoảng nhu cầu làm đẹp nhanh và tiện dụng trong khi người dùng không muốn phải dành hàng giờ đồng hồ liền để ngồi chờ các bộ móng được hoàn thiện.

ko chỉ tích kiệm thời gian, Nailbox còn giữ được vẻ đẹp ko thua kém so có các bộ móng được làm trực tiếp ở tiệm vì 100% các cái móng úp của Nailbox được làm cho tay chân bởi những thợ nail dày dặn kinh nghiệm.

https://nailbox.vn/

https://www.facebook.com/nailboxvn

https://www.instagram.com/nailboxvn/

https://www.twitch.tv/nailboxvn/about
